## Отчет о тестировании нативного мобильного приложения tutu

|Номер|Название|Результат|Комментарий|
|-----|--------|---------|-----------|
|6|Открытие приложения|Успешный|-----|
|7|Закрытие приложения|Успешный|-----|
|8|Открытие приложения при текущем исходящем звонке|Успешный|-----|
|26|Просмотр заказов без подключения к сети|Успешный|Отображение ранее выполненных заказов. Сообщение на желтом фоне "Нет интернета", ссылка "Обновить экран"|
|27|Просмотр списка доступных авиабилетов  без подключения к сети |Провальный|-----|
|31|Смена обложки|Успешный|-----|
|32|Просмотр баннера в формате сториз|Успешный|-----|
|37|Получение списка всех возможных рейсов и отелей по выбранному направлению|Успешный|-----|
|38|Просмотр раздела "Куда можно поехать"|Успешный|-----|
|3|Вход в существующий аккаунт по email и пароль|Успешный|-----|
|11|Выход из аккаунта|Успешный|-----|
|4|Попытка авторизации по неверному паролю|Провальный|-----|
|9|Просмотр информации о выполненном заказе|Успешный|-----|
|10|Просмотр  данных о пассажире|Успешный|-----|
|11|Просмотр уведомления|Успешный|-----|
|12|Отправка отзыва|Успешный|-----|
|13|Изменение языка приложения на английский|Успешный|Имеется баг: месяц не переводится на англ|
|14|Просмотр информации о возврате билетов на поезд|Успешный|             |
|15|Отправка сообщения в чате|Успешный|             |
|16|Отправка файла в чате|Успешный|             |
|17|Отправка сообщения в чате Telegram|Успешный|             |
|18|Получение списка доступных  авиабилетов по выбранным параметрам|Успешный|             |
|19|Бронирование отеля|Успешный|             |
|20|Получение списка отелей для бронирования по выбранным параметрам|Успешный|             |
|21|Фильтрация  списка доступных  авиабилетов по выбранным параметрам|Успешный|             |
|22|Покупка авиабилетов по выбранным параметрам|Успешный|             |
|23|Получение списка  жд билетов по выбранным параметрам|Успешный|             |
|24|Покупка  жд билетов по выбранным параметрам|Успешный|             |
|25|Покупка авиабилетов с пустыми полями данных|Провальный|             |
|29|Получение списка   билетов на автобус по выбранным параметрам|Успешный|             |
|30|Покупка  билетов на автобус по выбранным параметрам|Успешный|             |
|33|Добавление услуги страхования при покупке  билетов на автобус по выбранным параметрам|Успешный|             |
|34|Покупка  билетов на автобус с вводом некорректной даты рождения пассажира|Провальный|             |
|35|Просмотр информации о маршруте перед покупкой билета на автобус|Успешный|             |
|36|Просмотр отзывов об автобусе перед покупкой билета на автобус|Успешный|             |
|30|Покупка  билетов на автобус по выбранным параметрам|Успешный|             |
